有無手足係老顏

明明20歲
比人話似40歲

老人家

LIHKG @ Android

死4

佬味

算少少童顏，但少年白，好多白頭髮

老坑味

油頭味

2個accounts互回

吾抵得牙 =.=

樓豬=on9

屌你老母

有手足明白
20歲比人叫阿叔

樓豬=智障

想典牙

巴打咁多個emails既

廿幾歲俾人話似細路

想色尼 同尼搞下機甘

你mon實我

Me 🍇you

有，20歲俾人話30歲

我都係成日比人問係咪30歲，但我得22

巴打好多鬍鬚?

邊方面？
好多鬍鬚？
白頭髮？
個樣老積？定有眼紋

樣呀屌